成日諗去第度生活，諗諗下算

你冇條件
去邊都冇條件
其實問題唔係響邊度
同埋最重要一樣
問自己咁又係為左d咩
時間真係好快
老豆老母隨時死
就算出去飄泊
只係為左唔使對住
時刻勾起痛苦回憶
有時諗
自己做街市又好咩都好
做個普通人
可以自立
唔好太艱難就算
所以先至諗上大陸
平淡亦可以過得好
不過到真係實行又難
所以已經唔知可以點
只可以等待
等死
做人行到依個年紀
與其做左d咩亦失敗告終
不如真係由佢
唔好再去邊度
唔好再諗可以點
遺憾就遺憾

師傅一年前已經同我講過， 佢話「留係香港等死算，但唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶。」

屌 一句關於政治都無